爆爆王舊帳號

可唔可以張爆爆王7,8年前申請既舊帳號，綁定番去beanfun度

有冇人試過

有冇人知

Boomboomboomboomboomboom